支持祖國不等於支持黨

大家說是不是
有錢齊齊搵